摩根大通CEO：富人越富，窮人被甩在了後面

摩根大通董事長兼CEO傑米·戴蒙（Jamie Dimon）在接受採訪時表示：

我不想成為一個裝聾作啞的CEO；雖然我待的這家公司做得很好，但明顯的是，有很大一部分人被甩在了後面——40%的美國人每小時掙不到15美元；40%的美國人付不起400美元的醫療或者修車賬單；15%的美國人拿着最低工資；7萬人死於阿片類藥物。

戴蒙經常談到縮小富人和窮人之間鴻溝的必要性，此前他也曾談到過，缺乏教育、培訓和技能發展等問題，導致大約三分之二的美國人認為下一代將比上一代更糟糕。目前，戴蒙計劃推出一個3.5億美元的項目，為服務水平低下的社區增加就業前景。在為這個項目預熱的活動上，戴蒙表示，本質上説，美國已經被分為兩類人羣，一類是那些從蓬勃發展的公司中獲益的富人，另一類則是被落在後面的窮人。

呀媽係女人

15usdper hour大把港豬都冇
(15usdx9hoursx22workibgdays)x7.85
22k

點會，連登最少都50k以上

我都係果40%人

要交稅

咁又唔同
美國交稅交多好多

same

由依d死仆街把講出真係難聽過粗口... 在股災花紅一仙也不能少

yep

個個post都回呢句廢話有咩意義

9up當秘笈

多得呢班富人囉 摩根大通造就左幾多富人
拎返個少少出黎 又可以拎光環

幫到公司形像又可以減tax